# 1c

Данный проект создан для решения следующей задачи:
- Автоматизировать управление сессиями при проведении работ на кластере 1С
- обновлять данные из базы в серевере кластера
- Обновлять конфигурацию из .cf